是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

呀b啲飯中間埋藏住啲咩？

個兜唔係用黎焗野架咩

新飯兜好靚

媽媽琴晚食剩的雞皇飯

冇菜

有cp炸雞翼 想買辣雞 但買錯左
炸雞一定要用焗/煎/炸 好麻煩 我就咁dump入微波爐叮 結果好難食 但好飽

don't drink zero

狗飯來？

望落去凍冰冰

why noooooo

痴線 笑到斷氣

焗蛋糕 12蚊店買 我都有

仆街 想食